在 2047 前逃離香港

i love japan

窮j 如何逃離香港？求教學